放chainsmoker 588企位

放chainsmokers 588企位一張 queuing no.1317
臨時有事去唔到
588 加手續費 total 600

要